Avril Lavigne 新歌 Head Above Water 流出

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>
正

幾多年

5年喇

好聽

比人封左,新link

做啊嫲未？

做左auntie

Hello Auntie

N年前深夜明珠台
偶然比我睇到Avril 首Complicated既Mv
從此就比佢個靚樣同歌聲迷住
亦一直見證佢由索女變啊婆
再見了，我親愛的Avril

等佢復出等左成年。。。。

頭兩隻碟真係首首都好聽

girlfriend 時期正到仆街

等左五年了
上張album放左係itunes 5年

頭兩隻碟真係好正,第三隻碟之後就開始廢

Under My Skin 真正神作

呢條

兩隻都咁正, 好難揀

兩隻都有

兒時女神

好感動 終於見返佢出黎

official

兩隻都有

真心正